齊齊估下防暴幾時收工

警黑一家親明顯係事實
有睇Live都見到警察同班黑社會拍膊頭叫佢地行返後啲
就快到3點乜撚野行動都未有，咁估下幾點收隊

我先，我估4點